有冇人係hku進修學校學過外語？

想報拉丁/希臘文 有冇人上過？教得好唔好？

啱啱睇到，巴打邊種？

樓主 我有啲極光既問題想問
有冇telegram 傾？
ID: computer_lihkg

古希臘/拉丁 有冇巴絲學過

學過泰文歌幾好

早兩年喺space學過Latin
老師好有心教
後來跟佢學到Latin IV

有咩想知？

用咩型式教？想知上堂係點？

上堂用一本叫Latin via Ovid嘅書
每一課都有一篇latin課文同幾頁grammar嘢

上堂前要備課
將課文翻譯做英文
上堂嗰陣同同學輪流讀同翻譯

之後就會學grammar
夾雜古羅馬文化知識咁

仲有，老師係英國人
全程係英文溝通嘅

絲打依家學到咩程度？ 相對其他有拉丁文學嘅地方 依度係咪值得課金？

冇上過其它course，所以冇得比較
不過我就覺得值得學

學咗4個學期（120個鐘）
足夠你慢慢查字典睇啲簡單嘅古書

而家半自修緊iGCSE Latin

你仲有冇報過其他LANG?想知點解你會揀LATIN?

喺space就冇報過其它courses
但而家就喺外面啲學校學緊其它language

學Latin係最初因為鍾意歷史
學咗一個學期之後，覺得幾好玩所以繼續學

p.s.如果香港有得學classical Greek我都想學
可惜只有modern Greek

有咩分別？工聯會我見有
google過 有d教會都有教 但驚上上下叫你入教

Lm

教會嗰啲會用聖經去教古希臘文
但我想學睇Odyssey嗰類古典文學

而且好似你講，我都怕佢哋乘機傳教

絲打可唔可以tg我 @rickyjai想問多d couese嘅野